死猁狗文尼 上季差d斷腳 今季斷硬

從此掛鞭 我話既

我屌你老母

交換？

王生

平身